得罪講句，今晚飲中湯既都係中國人

D濕鳩中國人加埋d奇奇怪怪材料煲埋一齊
好似錬金術咁 難飲又冇根據

我每次都會喺老母面前倒落廁所

直頭要捉住老母黎打啦

咁大個人都未飲過。

今晚有呼吸既都係反支那

我老母煲親湯我都倒。

得罪講句，今晚呼吸嘅都係中國人

飲開蔬菜汁自己整幾分鐘就得 勁健康 唔洗煲幾個鐘

中湯係俾豬飲

做得好，中湯超難飲

整錘黎

啲撚樣飲豬腦湯添，跟佢邏輯以形補形

今晚飲水既都系中國人

中湯咁好飲
呢個中國人抵做

我係中國人啊hi

你中湯當水飲?智障

我細個煲湯畀老母倒

我淨係飲西湯

岩岩飲完閪湯
感覺到自己個人開始西

波台手畜

今晚呼吸既都係中國人

一直都係

恭喜你回歸